{"2021.0.0.1":{"subject":"Adiantamento para Eli Oliveira Baiotto protocolo 74\/2021","tags":["adiantamento"],"local":{"2021-05-04":"em uso"}},"2021.0.0.2":{"subject":"Adiantamento para Vanderleia Aparecida Daronco Cauduro protocolo 88\/2021","tags":["adiantamento"],"local":{"2021-05-04":"em uso"}},"2021.0.0.3":{"subject":"Adiantamento para Pedro Nelci Machado protocolo 143\/2021","tags":["adiantamento"],"local":{"2021-05-04":"em uso"}},"2021.0.0.4":{"subject":"Adiantamento para Darcizo Garcia da Silva protocolo 142\/2021","tags":["adiantamento","presta\u00e7\u00e3o de contas"],"local":{"2021-05-04":"cx8"}},"2021.0.0.5":{"subject":"Adiantamento para Celson Sidinei Schultz Fonseca sem protocolo","tags":["adiantamento"],"local":{"2021-05-04":"em uso"}},"2021.0.0.6":{"subject":"Presta\u00e7\u00e3o de contas de adiantamento para Anderson Diego da Silva Salazar protocolo 155\/2021","tags":["adiantamento","presta\u00e7\u00e3o de contas"],"local":{"2021-05-04":"cx8"}},"2021.0.0.7":{"subject":"Adiantamento para Adalberto Martini protocolo 55\/2021","tags":["adiantamento"],"local":{"2021-05-04":"em uso"}},"2021.0.0.8":{"subject":"Adiantamento para Jair Cesar Souza protocolo 27\/2021","tags":["adiantamento"],"local":{"2021-05-04":"em uso"}},"2021.0.0.9":{"subject":"Programa\u00e7\u00e3o financeira de 2021 do Poder Executivo","tags":["programa\u00e7\u00e3o financeira","avalia\u00e7\u00e3o","relat\u00f3rio","2021","executivo"],"local":{"2021-05-04":"em uso"}},"2021.0.0.10":{"subject":"Indicadores de 2021 da C\u00e2mara de Vereadores","tags":["indicadores","avalia\u00e7\u00e3o","relat\u00f3rio","c\u00e2mara","2021"],"local":{"2021-05-04":"em uso"}},"2021.0.0.11":{"subject":"Indicadores de 2021 do RPPS","tags":["indicadores","avalia\u00e7\u00e3o","relat\u00f3rio","rpps","2021"],"local":{"2021-05-04":"em uso"}},"2021.0.0.12":{"subject":"PAD de 2021 da C\u00e2mara de Vereadores","tags":["pad","c\u00e2mara","2021"],"local":{"2021-05-04":"em uso"}},"2021.0.0.13":{"subject":"MGS de 2021","tags":["mgs","sa\u00fade","2021"],"local":{"2021-05-04":"em uso"}},"2021.0.0.14":{"subject":"MSC de 2021","tags":["mcs","2021"],"local":{"2021-05-04":"em uso"}},"2021.0.0.15":{"subject":"Testes de Consist\u00eancia Cont\u00e1bil de 2021","tags":["contabilidade","verifica\u00e7\u00e3o","teste","consist\u00eancia","2021"],"local":{"2021-05-04":"cx7"}},"2021.0.0.16":{"subject":"Confer\u00eancia de saldos cont\u00e1beis invertidos em 2021","tags":["contabilidade","verifica\u00e7\u00e3o","teste","consist\u00eancia","2021"],"local":{"2021-05-04":"em uso"}},"2021.0.0.17":{"subject":"Confer\u00eancia das contas cont\u00e1beis intra-OFSS em 2021","tags":["contabilidade","verifica\u00e7\u00e3o","teste","consist\u00eancia","2021"],"local":{"2021-05-04":"em uso"}},"2021.0.0.18":{"subject":"Confer\u00eancia das receitas e despesas intra-OFSS em 2021","tags":["contabilidade","verifica\u00e7\u00e3o","teste","consist\u00eancia","2021"],"local":{"2021-05-04":"em uso"}},"2021.0.0.19":{"subject":"Confer\u00eancia das contas cont\u00e1beis com indicador de super\u00e1vit X em 2021","tags":["contabilidade","verifica\u00e7\u00e3o","teste","consist\u00eancia","2021"],"local":{"2021-05-04":"em uso"}},"2021.0.0.20":{"subject":"Movimento mensal do patrim\u00f4nio em 2021","tags":["patrim\u00f4nio","contabilidade","2021"],"local":{"2021-05-04":"em uso"}},"2021.0.0.21":{"subject":"Concilia\u00e7\u00e3o de saldos de tesouraria em 2021","tags":["tesouraria","confer\u00eancia","concilia\u00e7\u00e3o","contabilidade","2021"],"local":{"2021-05-04":"em uso"}},"2021.0.0.22":{"subject":"Movimento mensal da d\u00edvida ativa em 2021","tags":["d\u00edvida ativa","contabilidade","2021"],"local":{"2021-05-04":"em uso"}},"2021.0.0.23":{"subject":"Confer\u00eancia das contas cont\u00e1beis de cr\u00e9ditos previdenci\u00e1rios a receber pelo RPPS em 2021","tags":["contabilidade","verifica\u00e7\u00e3o","teste","rpps","consist\u00eancia","2021"],"local":{"2021-05-04":"em uso"}},"2021.0.0.24":{"subject":"Confer\u00eancia de receitas or\u00e7ament\u00e1rias na C\u00e2mara em 2021","tags":["contabilidade","verifica\u00e7\u00e3o","teste","c\u00e2mara","consist\u00eancia","2021"],"local":{"2021-05-04":"em uso"}},"2021.0.0.25":{"subject":"Fechamento das fontes de recursos em 2021","tags":["contabilidade","verifica\u00e7\u00e3o","teste","consist\u00eancia","2021","fontes de recurso"],"local":{"2021-05-04":"em uso"}},"2021.0.0.26":{"subject":"Contabiliza\u00e7\u00e3o do duod\u00e9cimo em 2021","tags":["contabilza\u00e7\u00e3o","2021","c\u00e2mara","duod\u00e9cimo"],"local":{"2021-05-04":"em uso"}},"2021.0.0.27":{"subject":"Lan\u00e7amentos cont\u00e1beis diversos em 2021","tags":["contabilza\u00e7\u00e3o","2021","lan\u00e7amentos"],"local":{"2021-05-04":"em uso"}},"2021.0.0.28":{"subject":"Termo de Fomento n\u00ba 01\/2021 com APAE de Independ\u00eancia","tags":["conv\u00eanio","termo de fomento","parceria","apae"],"local":{"2021-05-04":"em uso"}},"2021.0.0.29":{"subject":"Apura\u00e7\u00e3o do PASEP em 2021","tags":["pasep","2021"],"local":{"2021-05-04":"em uso"}},"2021.0.0.30":{"subject":"Lan\u00e7amentos cont\u00e1beis de f\u00e9rias e 13\u00ba sal\u00e1rio por compet\u00eancia em 2021","tags":["2021","lan\u00e7amentos","contabiliza\u00e7\u00e3o","compet\u00eancia"],"local":{"2021-05-04":"em uso"}},"2021.0.0.31":{"subject":"Projeto de Lei n\u00ba 9\/2021, de cr\u00e9dito adicional","tags":["cr\u00e9dito adicional","projeto de lei","2021"],"local":{"2021-05-04":"cx1"}},"2021.0.0.32":{"subject":"Projeto de Lei n\u00ba 10\/2021, de cr\u00e9dito adicional","tags":["cr\u00e9dito adicional","projeto de lei"],"local":{"2021-05-04":"cx1"}},"2021.0.0.33":{"subject":"SIOPE de 2020","tags":["2020","siope"],"local":{"2021-05-04":"em uso"}},"2021.0.0.34":{"subject":"Presta\u00e7\u00e3o de contas anual do prefeito referente a 2020","tags":["2020","tce","prefeito","presta\u00e7\u00e3o de contas"],"local":{"2021-05-04":"em uso"}},"2021.0.0.35":{"subject":"Verifica\u00e7\u00e3o dos saldos de contas extra-or\u00e7ament\u00e1rias e reten\u00e7\u00f5es em 2021","tags":["2021","contabilidade","verifica\u00e7\u00e3o","teste","extra-or\u00e7ament\u00e1rio","reten\u00e7\u00e3o"],"local":{"2021-05-04":"em uso"}},"2021.0.0.36":{"subject":"Projeto de Lei n\u00ba 8\/2021, de cr\u00e9dito adicional","tags":["cr\u00e9dito adicional","projeto de lei"],"local":{"2021-05-04":"cx1"}},"2021.0.0.37":{"subject":"Projeto de Lei n\u00ba 7\/2021, de cr\u00e9dito adicional","tags":["cr\u00e9dito adicional","projeto de lei"],"local":{"2021-05-04":"cx1"}},"2021.0.0.38":{"subject":"Projeto de Lei n\u00ba 6\/2021, de cr\u00e9dito adicional","tags":["cr\u00e9dito adicional","projeto de lei"],"local":{"2021-05-04":"cx1"}},"2021.0.0.39":{"subject":"PAD do Executivo em 2021","tags":["pad","tce","executivo","2021"],"local":{"2021-05-04":"em uso"}},"2021.0.0.40":{"subject":"d\u00edvida em processo de reconhecimento em favor de Centro de Acolhimento Martinho Lutero","tags":["lan\u00e7amento","contabiliza\u00e7\u00e3o","passivo"],"local":{"2021-05-04":"em uso"}},"2021.0.0.41":{"subject":"Decreto n\u00ba 25\/2021","tags":["credito adicional","suplementacao","2021"],"local":{"2021-05-06":"cx1"}},"2021.0.0.42":{"subject":"Decreto n\u00ba 24\/2021","tags":["credito adicional","suplementacao","2021"],"local":{"2021-05-06":"cx1"}},"2021.0.0.43":{"subject":"Decreto n\u00ba 23\/2021","tags":["credito adicional","suplementacao","2021"],"local":{"2021-05-06":"cx1"}},"2021.0.0.44":{"subject":"Decreto n\u00ba 21\/2021","tags":["credito adicional","suplementacao","2021"],"local":{"2021-05-06":"cx1"}},"2021.0.0.45":{"subject":"Decreto n\u00ba 19\/2021","tags":["credito adicional","suplementacao","2021"],"local":{"2021-05-06":"cx1"}},"2021.0.0.46":{"subject":"Projeto de Lei n\u00ba 03\/2021","tags":["credito adicional","projeto de lei","2021"],"local":{"2021-05-06":"cx1"}},"2021.0.0.47":{"subject":"Decreto n\u00ba 17\/2021","tags":["credito adicional","suplementacao","2021"],"local":{"2021-05-06":"cx1"}},"2021.0.0.48":{"subject":"Decreto n\u00ba 15\/2021","tags":["credito adicional","suplementacao","2021"],"local":{"2021-05-06":"cx1"}},"2021.0.0.49":{"subject":"Decreto n\u00ba 14\/2021","tags":["credito adicional","suplementacao","2021"],"local":{"2021-05-06":"cx1"}},"2021.0.0.50":{"subject":"Decreto n\u00ba 13\/2021","tags":["credito adicional","suplementacao","2021"],"local":{"2021-05-06":"cx1"}},"2021.0.0.51":{"subject":"Decreto n\u00ba 12\/2021","tags":["credito adicional","suplementacao","2021"],"local":{"2021-05-06":"cx1"}},"2021.0.0.52":{"subject":"Decreto n\u00ba 11\/2021","tags":["credito adicional","suplementacao","2021"],"local":{"2021-05-06":"cx1"}},"2021.0.0.53":{"subject":"Decreto n\u00ba 10\/2021","tags":["credito adicional","suplementacao","2021"],"local":{"2021-05-06":"cx1"}},"2021.0.0.54":{"subject":"Decreto n\u00ba 9\/2021","tags":["credito adicional","suplementacao","2021"],"local":{"2021-05-06":"cx1"}},"2021.0.0.55":{"subject":"Decreto n\u00ba 7\/2021","tags":["credito adicional","suplementacao","2021"],"local":{"2021-05-06":"cx1"}},"2021.0.0.56":{"subject":"Decreto n\u00ba 6\/2021","tags":["credito adicional","suplementacao","2021"],"local":{"2021-05-06":"cx1"}},"2021.0.0.57":{"subject":"Decreto n\u00ba 4\/2021","tags":["credito adicional","suplementacao","2021"],"local":{"2021-05-06":"cx1"}},"2021.0.0.58":{"subject":"Decreto n\u00ba 3\/2021","tags":["credito adicional","suplementacao","2021"],"local":{"2021-05-06":"cx1"}},"2021.0.0.59":{"subject":"Decreto n\u00ba 2\/2021","tags":["credito adicional","suplementacao","2021"],"local":{"2021-05-06":"cx1"}},"2021.0.0.60":{"subject":"Atualiza\u00e7\u00e3o da d\u00edvida com o RPPS","tags":["lan\u00e7amento","rpps","d\u00edvida"],"local":{"2021-05-10":"cx2"}},"2021.0.0.61":{"subject":"Atualiza\u00e7\u00e3o de passivo contingente","tags":["passivo contingente","lan\u00e7amento"],"local":{"2021-05-10":"cx2"}},"2021.0.0.62":{"subject":"Ajustes nos saldos cont\u00e1beis do COFRON","tags":["lan\u00e7amento","cofron"],"local":{"2021-05-10":"cx2"}},"2021.0.0.63":{"subject":"Atualiza\u00e7\u00e3o das provis\u00f5es matem\u00e1ticas previdenci\u00e1rias","tags":["lan\u00e7amento","rpps","provis\u00e3o"],"local":{"2021-05-10":"cx2"}},"2021.0.0.64":{"subject":"Concilia\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria","tags":["concilia\u00e7\u00e3o"],"local":{"2021-05-10":"cx3"}},"2021.0.0.65":{"subject":"Presta\u00e7\u00e3o de contas ao TCE\/RS de 2021 do Legislativo: Brasil de Freitas Neto","tags":["tce","presta\u00e7\u00e3o de contas","2021"],"local":{"2021-05-10":"cx4"}},"2021.0.0.66":{"subject":"Indicadores da C\u00e3mara de 2021","tags":["C\u00e2mara","Indicadores","2017"],"local":{"2021-05-10":"cx4"}},"2021.0.0.67":{"subject":"Indicadores da C\u00e2mara de 2020","tags":["C\u00e2mara","Indicadores","2017"],"local":{"2021-05-10":"cx4"}},"2021.0.0.68":{"subject":"Presta\u00e7\u00e3o de ocntas solicitada pelo Of\u00edcio 19\/2021 do MPF","tags":["Presta\u00e7\u00f5es de contas","mpf"],"local":{"2021-05-10":"cx5"}}}